金鐘係咪開番?

如題

yes